[理性討論] 決賽龍門派膠犯下大錯應唔應該即刻被換走？

重點1. 決賽
重點2. 夠唔夠人

轉米囝咪一撚樣

協助贏波都要換走 ?